台妹是美的風光，但係.....

剛才放Lunch，繁忙時段相信各位也理解等位難求。孤家寡人基本預見有位的餐廳，已經不作他選食左先講。當叫過菜等待用膳輕輕鬆鬆鄧梓峰滑滑手機時候，見到侍應招呼著樣子標緻，港女沒有的特點，白雪肌膚，迷你短裙，觀乎言談溫柔.....正啊，是正式台灣美女啊！！！當然，美女就坐在旁邊，不可以這麼著眼打量別人，但真係散發著香港女生沒有的特質。

各位巴打亦不需要講無圖無真相同召喚伯母，人地坐正身旁那可以影相？而且.....更是。當時情況，我的海鮮炒飯終於奉上，正當我享受著可以息閒享受味覺、視覺的午餐時候。等等唔對路

就係我準備食飯上幾粒無幾帶子仔時候，聽到一陣唔配畫面聲音，堂堂性感台灣大美女.....每咬著一口餃子時候，就發出幾陣㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩

係！

本來落差咁大既畫面，大家可能會話靚女食野㗩㗩聲咪唔好望咪得。一般人的話其實問題不大，純粹美貌同食相禮儀落差大，唔望就無問題。可惜係，作為長年習慣打機FPS遊戲玩家，無論槍聲腳步聲都聽出個前後上下左右分析既我，內心完全係鄭嘉穎大叫.JPG圖。

聽著右邊台妹美女，拿起餃子，放入口，咬開一半後.....伴隨而來居然係密集而又清晰的㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩㗩

啊啊啊！我從來覺得達哥句聲音畫面無問題係笑話，但呢個笑話居然真實發生係我身上！！！聲音同畫面真係會有問題！望住台妹枱上碟餃子，一隻兩隻、三隻，按照呢個台妹食一啖所發出既㗩㗩㗩，台上呢碟餃子對我絕對係㗩㗩㗩地獄

我已經唔知那兒來的速度，九秒九將碟海鮮炒飯摌曬入口，極速食完飲埋杯凍檬茶頭也不回直衝收銀俾錢走人。

又話台灣最美好的風光係人，我終於明白了，真係只講風光，畫面無問題聲音就.....

你想像成食腸仔既聲就會好美

係呀係呀
我都覺得這樣會好破壞個氣氛囉
多麼靚女都接受唔了囉